（分析）唔可以圍TVB

TVB係人人得而誅之但係先睇利弊
我係將軍澳人好清楚將軍澳工業村係死胡同

地勢方面:
TVB係工業村既深處 周圍都係山同海 冇人流冇大路可佔

交通方面:
主要交通係地鐵 而最近既地鐵站係康城站
發過咁多次夢都知be water一定要快閃
而康城站步行去TVB係要30分鐘!
重要既係睇返地鐵路線圖康城站由將軍澳站轉車
而每3班去寶琳先有1班去康城站

而由康城站上車要等10分鐘以上先會開車!
[red]即係由TVB走到返市區起碼要一個鐘頭![red]

周邊環境:
工業村只有一堆工廠大廈 全部都起晒圍牆
[red]完全冇商場可以避狗[red]
唔好旨意蘋果可以開比大家入
到時只會困獸鬥

TVB個位置係防守型堡壘 絕不適合圍攻

我冇嘢講

香港人要團結好似蟲蟲特工隊咁
蟲蟲特攻隊 - 香港人Version

幫手推 推爆佢

幫手推上熱門

［重要］區議會選舉招募各路人馬

各位香港人，光復行動冇可能每日都做
好似屯門公園搞到今日咁烏煙瘴氣區議員責無旁貸
要清洗屯門公園始終要由根源做起
所以除左投立法會外
都請記得投票區議會踢走自動當選建制派

唔好再俾建制派霸哂啲議席
就算唔係參選都可以做提名人，義工，助選團
行出第一步拒絕自動當選！

總台TG：

登記左做選民既全部入group
急需大量提名人，義工助選團，Design等職位
入group後右下角Discuss入公頻搵各區admin

要對抗黑警濫權一定要有議員抗衡
否則只會一直任人魚肉